「殘體」英文應該叫咩

正確翻譯

disabled chinese

handicapped chinese

chung man

broken chinese

Simplify Chinese

ching chong chinese

Degenerated Chinese

Fragmented Chinese

impaired / simplified chinese characters

Simple Chinese

China Chinese

Disabled Bastard Language

Chingchongnese
Chi-nanese

Rubbish

PRChinese